其實點解啲客服講嘢要咁撚快

完全聽唔撚到 定係我耳仔有問題